轉工辭職一問

見左幾份工 可能有得走 問定先
假如新工請你 一個月通知

一般做法 會同新公司簽左約先辭職
定係辭職先 入職再簽約？

我係fg所以先上黎問

梗係簽咗先
一日未到手都唔好咁淡定

除非新公司好等人用, 你又信得過佢, 同時你又好想早啲走, 你咪搏一搏

受教了 點都傾好晒簽埋先
再俾信舊公司

唔該

有得揀就簽左先, 但如果新公司唔比你太遲返工你都要早d交信

另外你簽左約一樣可以day1就炒你

都岩 其實約左都可以反口

如果DAY1就炒咁做咩都阻止唔到啦

佢請人都要好多野做, 無咁玩自己既

新公司口頭比offer, 返工時即比信及預計離職日期，去新公司簽約時可以寫埋到職日期。

多數公司開口頭Offer
會問你幾時 返工
你個陣已經要交信

如果突然反口 有間話請 突然話holdhold
真係玩死

咁就無計
暫時未試過

啱啱先中完彈弓手

HR死全家啦

死全家
咁巴打你點算

我覺得應該關你直屬上司事多 d

你指新果個定舊果個

Ref check出事？

好心就check完先比offer啦

唔會啦
因為唔會同現職公司check

話收到口頭就比信嗰2個
最少都要有confirmation letter啦
咪害人啦

有confirm letter 都可以即日解僱,咪on9 on上腦啦

細公司仔 就無計
正式大公司 唔會向現職公司問
只會向再之前既公做ref check

如果佢letter都唔肯出
好地地一間公司 咁伏都咪去做啦

一定簽左先，寧可補錢早少少走

如果confirmation email呢？？

新工請你 未過probation 都要一個月通知？
死都簽左約先啦梗係